點解張無忌唔駛返工揾錢？

細個痴邊個就邊個父母雙亡，大個就成日溝女，點解有錢可以唔駛做？

做教主， 有奉獻金

咁楊過 郭靖呢？

未做之前呢

成班明教高層又邊到搵錢使？

人哋有去打工殺賊賺錢又會話晒你聽咩。

內功發電無聽過？

刷怪

打怪跌金幣架嘛

九陽神功+胡青牛醫術
睇一次症收一兩金都由南少林排到光明頂啦

佢本身可以餓幾日都唔死
又識呃女,大把女等住幫佢偷野呃人搵食有幾難

食軟飯

郭靖靠做襄陽揸fit人收保護費，大茶飯
楊過呢16年周圍打劫達官貴人，夠食過世

食武當長糧 點會冇錢

楊過條死毒撚，十幾年唔出街，靠隻鵰俾野食佢

黑社會收保護費唔洗寫埋出黎下嘛

維穩費

靠女養

中醫/傳銷/跟車搬貨

專責射波
啲官員懶屎上身會搵佢大挪移一下

鵰蟲小菜～

奉獻$～

郭靖食軟飯， 佢外父有個島， 楊過可以攞傷殘津貼

有邊個大俠要返工？